強敵已去 李嘉欣有得贏

何澤堯近期頭馬接踵而來，現時已有13場頭馬在手。正所謂人紅自然多馬揀，而且大部分時候都選擇正確，剛周三（20日）揀「肥仔威威」而捨「管之星」正是一例。

周末（23日）第四場四班1600米草地，何澤堯有「陽光」及「福多寶」可揀，不過仍選擇再為摩廐馬「七寶」效力，觀乎此駒近仗表現，相信騎者今次無揀錯。

「七寶」馬主為許晉亨及李嘉欣兩位城中名人，加上大摩和許氏家族淵源深厚，自然希望早點為此駒建功。奈何「七寶」比較遲熟，雖然至今已有六次上名，仍與頭馬緣慳一線。

四歲馬始終會進步，剛戰在何澤堯發揮下表現甚佳，只負於大熱門「水箭龜」而力壓其他對手，今場已無超級馬在陣，「七寶」如能順風順水，應可如願勝回一仗。

睇錯何君堯近期頭馬接踵而來

你同小美想點